過千黃店響應五一黃金周 港人港地怒斥：點解消費仲要分顏色！

1000 thx
喺蘋果日報嘅A1廣告出咗街後，宜家已經有超過1000間黃店參加咗✋☝️黃金週，大家千祈唔好比佢停，繼續將個數字推高，好唔好？

黃店按此參加👇

活動查詢及義工招募👇
@GoldenWeekBot

Source:

【繼續攬炒】團體趁黃金周發起支援「黃店」計劃 圖經濟打擊「藍店」

【繼續攬炒】團體趁黃金周發起支援「黃店」計劃 圖經濟打擊「藍店」
內地五一長假期將至，內地旅客因本港實施「隔離令」沒法來港消費，香港入境團旅行社協會主席吳光偉更稱：「肯定是零團，連個人遊都無！」與此同時，有團體發起振興「黃色經濟圈」，呼籲「同路人」在該星期盡量消費，但僅光顧支持「黃店」。有學者認為，購物不應滲入政治元素，各人都有權表達個人意見，才能彰顯香港是一個言論自由及民主的社會。

去年黑暴運動重創本港各行各業，今年再遭疫情衝擊，飲業和零售業更加蕭條。然而民間記者會、終極黃藍地圖等多個民間團體伺機發起「黃金周支援黃店計劃」。發起人解釋，冀藉此振興「黃色經濟圈」，同時令反對示威者的「藍店」老闆遭受經濟打擊，希望屆時可招攬一千家商戶參與。

敵人反對....

有無發覺最近對家係咁講我哋攬炒想拉攏中間派……

我點用我d錢關港人港地撚事

689表示笑而不語

因為呢個係內戰 係經濟戰

好嬲好嬲
但係又冇辦法

D錢係我既我點用關你撚事

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

大陸人都將藝人分顏色 我地學架咋！

佢哋而家好支持美心集團

中國大使警告：澳洲若堅持獨立調查 將被中國消費者抵制

啱呀
消費唔應該分顏色
藍絲應該幫襯番黃店

係
消費唔應該分顏色
所以藍撚記得去黃店洗多d錢

你唔想分
加入黃色咪得囉

d錢放係你戶口就係你架啦？

根本係想label反對派係無建設
所以攬炒依兩個字我地要好小心運用
要spin番只有掌權者先做到攬炒

而黃圈就係要show比佢地睇真係有建設既力量

仲有夾硬話泛民係反對派，以前都只係講「非建制／泛民」
利用標籤潛移默化令中間派偏藍

各人都有權使用個人財產

我想點洗錢洗響邊度關政治咩事？

五一將會有黑警用限聚令查黃舖

蚑: 抵制日貨

點解消費都要分產地

點洗錢係我自由黎
同樣我都唔阻止你

邊有分，藍絲都可以幫襯黃店

關佢鳩事

你好似唔記得咗藍色思想啲人係點諗，
請參考藍色記者在立法會問 dead body 捐人工嘅質問:

你份糧咩俾咗你就你㗎咩

佢哋應該會覺得你同我啲個人財產應該差唔多都係呢個思路

多謝支持

唔分黃藍啦～
我係覺得美心集團難食，360搵唔到我鍾意既零食，吉野家牛肉飯唔夠sukiya好食，唔鍾意餐廳播tvb咁嘈，又咁岩我鍾意隻pepe,所以去有貼pepe，又播我鍾意睇既ViuTV 台既餐廳食飯唔得咩

我銀包啲錢我鍾意點用咪點用囉
關你地班港人港地撚事咩
咁巴閉咪搞個藍色週囉

你岩........唔怪得我地唔撚明佢地諗乜鳩

文宣方面真係要開始反擊

自由經濟,我幫襯邊個關你撚事咩

消費唔分顏色
咁撚似人西gp 講開既野
（終於露底）人西gp 個隻臭閪Anita Wong 話黃色經濟圈係「迫害」藍店

我係只會幫襯黃店
吹呀 !!

就算真係搞 咪又係銀龍 / 燉炳強 / 牛肺飯呢幾間出曬名
紅冰個d 一早執9曬

冇錯....支持黃店等同殺敵

藍絲唔好分顏色 多多幫襯黃店

所以班攬炒撚真係冇腦
只係認為攬炒有機會洗牌or1樣咁慘

真香港人8成都有資產 邊個想同妳攬

係要炒對家ok?

我想問有1000間

係咪即係同和你pay Wolipay果度一樣？

就好似你去朋友間舖去支持下咁
我哋去手足間店消費關佢咩事

所以有人話搞黃圈忘記抗爭
忽略左黃圈有論述上好大既作用
而且打破"要不是中國人"既論述
可以大大聲講我地係光復香港而唔係攬炒香港

啲錢比左係就係你架啦

好耐冇見過呢張gif

有學者認為，(1)購物不應滲入政治元素，(2)各人都有權表達個人意見，才能彰顯香港是一個言論自由及民主的社會。

呢兩句野既關係會唔會矛盾左啲？

啱呀
咁你咪幫襯我地囉

藍店冇生意

班廢老買報紙已經係分顏色啦

是前特首689教我們的

分顏色關你撚事咩

我係唔撚鐘意俾你賺錢 吹咩

敵人反對越要做 仲要做更多

啱呀

挑 黃藍絲區分又唔係我哋起頭 依家就賴人分黃藍 個腦裝屎

我鐘意幫襯黃店關你咩事

你睇唔過眼咪整番個藍色經濟圈囉

我睇死你班酸臭廢老都唔捨得洗棺材本貼垃圾藍店

各人都有權表達個人意見，才能彰顯香港是一個言論自由及民主的社會。

所以我咪去幫襯黃店囉

：「你睇你睇 林奠執gym room, k場、美容院、酒吧超過30日 運動既時候都生意冇問題 但依家真係手停口停 林奠先係攬炒之母！」

你都on9

點睇有咩黃店參加??

你咪唔好分囉
港人港地呼籲藍絲多啲支持黃店

全力支持黃店

證明做對了

最鐘意以政治取態打壓經濟既支那
夠膽講消費唔應該滲入政治

同一時間又兇鳩澳洲如果查支共就經濟封鎖澳洲（Btw, can you？)

想笑撚死人咩

絕對係啦
根本而家係中聯辦港澳辦想攬炒香港在先

唔登蘋果廣告就得，陣係幫襯黃店就唔得！

唔好咁肉酸啦藍狗

又做岩左

吹？

根本係支共同港共搞到太過政治正確，先會出現咁嘅情況。以前1同2之間都有1.1，1.2呢啲出現，而家唔係1就2，係要逼人揀
所謂黃藍都係支共逼出黎，而家又屌鬼

所以更加要推多的對我地係正面既文宣

同意
一定要搞返個藍色經濟圈

我點駛錢關你撚事咩

班廢老最叻咪去大家樂買杯奶茶
然後霸張四人枱成個下午論政扮大爺

你班藍店信政府 做咩怕

推唔到
我係要分呀！啲錢我既！

大家樂蝕咁多要多謝呢班大爺

spin? 擺明係 「中國要搞鳩我地，我地就同佢攪抄」
邊洗spin 佢唔搞咁多野咪冇事囉

佢夠膽咪整張藍店list俾大家支持下囉

藍店表示

有無已參加黃店的list？ 跟住去幫襯

一路都做緊拉攏
係得連登仔話一早歸哂邊
同中間派唔重要

同路人撐黃店到底打擊到藍店d咩？
兩間餐廳係同一條街，一間好味一間難食，多人幫襯好味個間就係打擊難食個間？Logic fail

色盲眼盲心又盲咪唔洗分囉

呢句有Bug，咁我係購物時表達我自己個人嘅政治意願
腦hang機

細良都咁講

藍絲今次就岩啦 唔好分顏色幫襯下黃店

而家佢就係話反對者只想攬炒
所以我地係要講抗爭係光復香港
正面推post先可以爭取支持

啲錢比你左就係你架啦

藍絲已經係少數
仲要係消費力比較差嗰班
消費力高嗰班藍絲又好撚離地

錢係我既
理撚得我點洗

個編輯係咪手足黎，佢越屌我越想做

哎喲喲
你驚呀？

5.1黃金周 4日3餐都出街食

敵人反對梗係開心

吓？

其實邊度有分顏色姐
分我鍾唔鍾意你之嘛
唔鍾意你仲要逼我幫襯你？

黃色經濟圈

港人港地鬧緊689？

點解買報紙都要分顏色？

冇㗎啦，做生意得罪最有消費力同最願意消費嘅一群註定仆街

大佬香港有經濟自由架喎

咦......Sorry, Sorry唔記得咗你哋偉大嘅祖國好似冇自由呢樣嘢添

問689啦

推

啲錢鍾意點用咪點用

言論自由想控制都算，而家連買嘢自由都要控制埋，藍媒好嘢

人哋冇生意頂唔順啦

點洗錢關你撚事咩

Push

清有冇呢張原圖

係黨架

佢地多年嘅propaganda 都係話pan-democracy係反對派
相反佢地咪反民主派
不過自己友都成日叫對家做建x派
建你老母咩有撚建過野呀 係保皇 奶共 媚共 反民主呀
希望大家可以留意下同鞭策身邊嘅人

高個班藍消費都唔會去啲平民店喇
人地都係出國消費

好撚煩
我想食乜買乜都關你事

宣傳犯法呀 自己搵錢自己洗

我地有阻止啲腦殘幫襯藍店咩 on99

我想知邊間有參加 同有咩優惠
想PLAN定

支持藍狗消費唔分顏色

關你叉事

班支（持）支（共）咁撚自我中心既，幫襯黃店目的唔係要「打擊」或者「懲罰」藍店，只係撐返自己人都唔得？唔益你就係要搞鳩你？咁撚霸道既？
如果幫襯藍店唔比貼士，會唔會比人打架？幫襯藍店？不了

啲糧出左俾你就係你架喇，你點用錢都要問過黨

點解要睇顏色？
因為睇你班撚樣紅藍企唔撚順眼囉
吹呀

我鐘意點洗錢關你撚事

廢你就廢，你都可以專買藍店嫁？做唔做到呀？廢中廢老喺到廢up

愛香港買黃店

學大陸而已

分埋國藉，只播樣板戲

google search 真香 產生器

其實我都唔阻止藍既幫襯黃架

各人都有權表達個人意見，才能彰顯香港是一個言論自由及民主的社會。

屌，所以我咪揀黃店消費囉
收皮啦學者

你呢d comment真係好撚有用

有消費力個班直接去歐美日食好西啦
幾時見史泰祖會去食空嬸牛肺飯

人地係返美國住

吹咩?

我買乜關你撚事

而家我鐘意點駛錢，關你地撚事咩，我地暴徒又盛，未撚做我地生意ma籃屍店

push

歡迎藍絲幫襯黃店冇人規管廢老藍絲消費 吠乜

所謂既建制派 其實係攬炒派
我地應該咁宣傳
尤其當佢地開始想label所有反對人士係攬炒派

係啦，消費之嘛，分乜鬼顏色........不過唔知點解，我鍾意食嗰D全部都有連豬連狗腦魔Pepe同Memo紙。

我真係無分架，但係咁啱入親去都有呢D，都唔知係撞邪定乜？

不如咁啦，你幫手做個實驗，你叫美心貼同空姐牛肉飯貼張黑警死全家，睇下我會唔會入去。

今日經過西鐵站見到有d banner係地下
寫住 攬炒香港 泛民好爽

唔係 係你嘅野即係我嘅野 我嘅野即係我嘅野

唔好成日用呢段嘢做判斷

唔通敵人開始讚成五大訴求，我哋就要開始反？

我睇完你個post都唔知有邊間參加
放條link好難咩

優惠詳情：

黄店搜尋：

港人港地其實係鼓勵大家帶藍絲去黃店消費

你咪繼續怒斥
大家平行時空
黃人食黃店
藍人想食就食

睇下邊個死先
已經慢慢做到成果
令好多店都唔敢話自己藍店 自己撐警
下一步就要令黃店發達 令大家爭住表態

因為黑警未死曬 香港未獨立
不過佢地咁屌 睇黎藍絲經濟受重創

港人港地怒斥：支共抵制XXX

點解唔分得Y？ 分左顏色由自己選擇。

D錢係我既我點用關你撚事。

所以更要利用今次黃圈行動
證明從來要攬炒香港 就係港共中共

藍店有沉默的大多數支持 唔使吹雞呼籲幫襯吧

Yes.

係咪要迫我去藍店洗錢

點解可以用你人工去幫襯黃店

D人工出左比你就係你架？

蓝尸：啲钱俾咗你就系你架？

點解我消費你要咁多嗲，關你撚事

就係要分顏色 DLLM
唔撚比呀 死黑警

有冇辦法51到510令班狗癱瘓曬狗鐵站

呢d係黃店database,應該唔係個一千間喎

咁敵人有冇？

收皮啦藍店

唔鍾意分顏色咁你哋班藍絲咪唔好分囉，照幫襯黃店囉

唔分顏色？好呀！
咁就請藍絲朋友一齊食黃店啦

同意, 請你地都支持下黃店
唔好分顏色

你做到嗎?

唔分顏色呀 支持藍屍幫襯黃店

其實佢係咪笑緊港人講地好嬲好嬲咋

計劃緊黃金週有咩要買

藍絲食藍店，黃絲食黃店，有乜問題？有政治元素唔得咩？

這就是言論自由及民主社會，極權國連選擇嘅機會都無，迫你無論食客同店家都一定要藍。

點解唔得
啲錢我點用要八婆八公管？

各人都有權表達個人意見，才能彰顯香港是一個言論自由及民主的社會。

又係佢話嘅 咁我幫襯黃店關你撚事？

唔分顏色分咩

我終於係黃店消費呀，吹咩

舊錢就喺度啦，你唔埋堆一齊搵錢，可以怨邊個
機會在眼前，黃定藍自己揀

密謀？光明正大了啦

寫文個個都思覺失調
話你錯，問返有咩錯就答總之你就錯喇

你有你唔分
我有我地分
有咩問題...點用錢都要屌...行返共產啦ON9

想問返港人港地點睇支共當年發起国貨運動

咁紅色經濟圈？
香港藝人比中國封殺果陣唔見你班撚樣出聲？
根本係怕收皮 呢個時候講唔好政治化

我鍾意分呀關你撚事

唔分囉，但只會幫襯黃店，綠都勉強得

拿總之唔係搞緊黃色經濟圈呀

佢地咪唔好消費囉，關佢地鬼事咩，又冇人搵枝槍逼佢地消費

係
你地get錯哂

D錢俾咗你就係你架嗱?

我啲錢點用關你撚事

關你咩事，咁你d讀者都快d去黃店，唔好分顔色

咁點解支那人成日話要抵制美日貨

原來咁撚驚黃色經濟圈

怒斥

藍店本身都垃圾，留返俾警甴食

D錢係我地自己，唔通刻撚左藍店店主個名？

你鐘意可以搞個藍色經濟圈，甚至有本事咪叫狗狗拎槍指人去藍店lo

敵人擁護我就反對 敵人反對我就擁護
5月1號爆買黃店

如果黃色真係少數，根本分顏色都唔洗驚

驚呀？

咬我食啊
我係想睇藍店執笠破產啊

你有權表達意見 我有權杯葛你
支持藍店食屎

消費就係要分顏色

689教架喎

我點洗錢又關你事

佢地係唔會分

連登仔怒斥 啲錢係我既關你地撚事

咁你可以唔分顏色幫襯黃店嘅，不過我有自由分顏色唔幫襯藍店咁解姐

幫幫手 今晚呢個活動

［行動post] 星期二晚IFC放工和你唱

真係唔好分顏色，黃店有著數，藍絲應該買埋一份，藍絲最叻攞著數

真係未睇過佢地comment

最新目標係澳洲
唔俾人查武漢肺炎

我鐘意分呀，唔撚得呀

又加持, 多撚謝

人地點樣用錢又要管

垃圾港人講地

歡迎港人港地幫襯黃店

我用我自己嘅錢去振興經濟關你班腦殘咩事

Ok, 就當唔係我嘅，
但我依家控制到呢筆錢，你可以點？

敵人係咁出聲，代表冇做錯到
對家愈大聲屌，我愈要做

佢五一黃金周一定會買份8版紙蘋果

唔鐘意呀
你班藍屍可以搞五一藍屍週
有撚錢幫襯藍店咩，成班廢老同社會低層

點解消費要分宗教
點解消費要分種類

和尚都要食肉？
無左隻腳都要去做腳底按摩？

各人都有權表達個人意見

所以我咪幫襯黃店囉
同埋我地係呼籲支持黃店，你最終鍾意幫襯藍店都係你自由

嬲嬲豬呀

抵制美貨。日貨。韓貨又係乜?
政治消費。係中共教我哋嘅

咁有咩方法先
之前就話有活動一齊去元氣同吉野家，但就得呢兩間

但唔通要睇住其他人手停口停？😭😭
旅遊業又唔會幫襯嘅

希望建制大台可以幫下佢地，我哋小市民唔識搞活動😭😭

依個係我地香港人嘅家事 關你柒事咩

我記得save hk啲人自己都話唔會幫襯黃店
港人港地嘈咩姐

推
支持黃店
林鄭 黑警 冚家剷

唔爽咪叫你地 同鄉會 吹雞食燉、美心囉

On9
堆nmslese日日話抵制呢樣抵制果樣啦

想知邊間參加左，想幫襯下

中間派先係關鍵，根本選舉勝負係取決於中間派。
深黃深藍無論點都唔會改變立場。

wfc

有閪消費力咩
唔係失業就肺炎

有學者認為，購物不應滲入政治元素，各人都有權表達個人意見，才能彰顯香港是一個言論自由及民主的社會。

我支持民主，所以淨係想比錢啲一樣支持既人
咪表達緊個人意見

因為佢哋團結唔到只幫襯藍，消費力低，大家樂買杯奶茶坐一日

屍永青，聖誕青
出嚟出文吠幾句聽下

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

黃店有冇識別？

唔分顏色咁你一齊食黃店囉

【武漢肺炎】澳洲倡獨立調查疫情來源 中國大使警告 中國消費者或杯葛澳洲產品

港人港地批評中共政府

你地唔好分顏色囉

消費梗係要分顔色啦
樓下間士多日日講你壞話你仲幫唔幫襯佢？
自己問題睇唔到 淨係識係度賴

我d錢點洗關d藍絲撚事咩 我係鐘意分黃藍 吹咩d錢係我搵既 何況我都no stake架啦

溫總

又係你呢啲眾人皆醉撚
好明顯巴打係有思考過而啱用先會引用呢段
而唔係好似你噉人地一用就話人係咪都用
再者，敵人贊成5大訴求噉重係咪敵人？
思考多啲巴打

好驚，要俾黃店保管

唔好傳染肺炎比黃店

重複多一次，中共點贏啫

攪鳩黃店個時你唔撚講

我地都可以叫佢地做反人道派/ 反民主派

我鍾意幫襯邊間關你撚事咩

點解消費都唔分顏色？
俾錢你班藍屍賺咩

你思考下啦，上面段嘢就係無思考先引用嘅例子，無論證，論點，只係做左引用

你咁都覺得佢思考左先引用，到底你係估？定有咩證據？

唔洗下下扣人帽子嘅

佢地公認嘅藍店得美心同燉

洗出去既每一蚊都係票

自己錢, 係鍾意買黃, 吹咩。

保皇黨見親記者都用「攬炒派呢個term」

真係笑撚死
個個都有錢消費架啦 你理得我點洗
而家對家出黎嘈係因為消費能力最高最會買野既個班人係後生個批
藍屍？我無錢 其他兄弟姊妹幫手thz 大家互相拋波

我消費得點解唔可以有顏色

無錯
黃色經濟圈歡迎藍絲一齊消費
五一黃金週一齊幫襯黃店

咁以又抵制日貨，寶礦力

支持港人港地幫襯黃店 不分顏色

符號政治on撚9

Noted

成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色

藍店憑咩要我比錢你？
我促進香港經濟，你賺唔到係垃圾藍店問題

共匪黑商 滾出香港

又幫手宣傳真係唔知點感激佢地好

🖐☝️黃金週

藍店賺唔到大眾既錢，係失敗、係垃圾
同攬炒無關

我真係唔明民建聯果陣撐元氣星巴克
同梁美芬撐楊明電視劇同燉湯有咩問題
點解港人港地要咁樣屌民建聯同梁美芬
好嬲囉
佢地係咪想建制攬炒？

一係你具體講下點冇思考囉
我就覺得講得好啱啦，用對家講過既說話黎攻擊返對家自己
其實你係咪鑽左牛角尖呀阿哥？

白兵/分化撚/失敗撚收皮

支持五一黃金周

我嘅錢點洗關你鬼事咩

有黃店推出和你包
好多黃店都有得賣
想食傻嘅巴絲可以去幫襯

佢地先係親中攬炒派

藍絲：香港經濟攬炒
黃店：一連七日五一黃金週
創造數十億生意增長、鼓勵數十萬打工仔就業

點解消費唔可以分顏色?

真...

區議會選舉已經話比大家知
中間選票先係關鍵

佢lable泛民要攬炒係有原因

關你撚事

班反對派成日搞事

直頭正面啲話帶動消費（不過當然淨係黃店啦！）

問下香港警察

本身已經日日幫襯黃店
係唔係五一都無分別

721 831 101 1111 1112 1117 1118

咁點解唔得？犯法呀！

用錢投票

政府教既

節日式活動可以勳員埋中間派打卡撚

佢只係引用對家段野？點思考？

行動成功與否係睇好多因素，而唔係野咁講取決於敵人贊成定反對

你係咪鑽左牛角尖？

[行動po]香港人日程表更新

3個月冇出街
我要出去消費呀

藍店到底驚乜野
沉默嘅大多數

因為藍色係要被淘汰，咁都要問

鬼唔知取決於好多野咩
噉佢依家有冇用錯先？
敵人反黃圈我地擁護又有冇問題先？
敵人支持咗5大訴求未？

Pishhhhh

係支那人呀

超級多優惠

關你撚事咩
我鍾意食乜洗咪whatsapp你

罷買藍紅店咪就係表達意見
我地係消費者，我鐘意買乜咪買乜
佢啲學者講嘢都幾搞笑

其實參加個51黃金周既黃店有咩特別？係咁多間黃店一齊搞啲event家點？
利申日日都幫襯緊

：購物唔應該分顏色
：咁樣記得多啲幫襯黃店，支持五一黃金周

點用錢關你撚事咩 邊位呀

節日式活動可以動員埋中間派打卡撚，又有一齊搞優惠

咁佢地咪唔好分囉
無人迫佢地消唔消費同去邊到消費

Psuh

你俾我感覺只係流於文字遊戲，係得咁多
你講乜都冇用，我淨係個敵人越有反應即係代表越做得你可以繼續玩你既文字遊戲

支那狗反對，即是.....

就係消費先要分顏色 你咪繼續叫你啲廢中廢老消費囉 睇下你班垃圾靠佢地比唔比到租 我就呢世都唔會幫襯藍店美心架喇 你班藍絲狗自己諗啦

我一直都叫佢做保皇黨

黃店 周

我買咩食咩關佢咩事

青衣冇黃店

我嗰度都得5間
1000間其實好少

出嚟消費撐黃店啦，五一買爆佢！順便貼番D文宣，等條街靚D，多嘢睇D。

咁你班藍絲咪唔好分黃藍照一齊食黃店囉

你唔同意分顏色，咁你咪鍾意幫襯邊間咪邊間，唔駛理其他人點消費喎

食黃店就係開心，見藍店仆街係bonus

沉默的大多數搞一個五一藍金週咪得

D 錢係我 我鐘意點洗咪點洗囉

同意

大陸仔圖
唔好用啦

即係做得岩

致支共：
點解睇報紙要分顏色？
點解聽歌要分顏色？
點解睇戲要分顏色？

你就一咪教條咁應對，敵人係人嚟架，人地知你會因為佢嘅反應去行棋，仲會唔會俾個真實反應你？

你真係無咩思考，一味扣帽子（鑽牛角尖，文字遊戲）完全唔解釋，唔怪之得錯係咁低級嘅位

on9學者, 我啲錢點用關你春事

吹呀

如果係睇好多因素，點解佢引用句「用敵人讚成與否去判定成功與否」嘅句子會無錯？

擁護黃圈唔係因為敵人反對，你已經被句野洗左腦，到有一日佢唔反對，係咪代表唔洗擁護黃圈？

所以五大訴求嘅例子，係叫人唔好只係用敵人反應去考慮。

係呀我消費係分顏色㗎，我日日都五一黃金日
係五大訴求决一不可黃金日

笑死人咩 藍店要執笠是常識吧 驚咪做黃店
想淨係做支那人生意咪去大灣區囉

有學者認為，購物不應滲入政治元素，各人都有權表達個人意見，才能彰顯香港是一個言論自由及民主的社會。

我同意大家有權表達個人意見啊 所以我揀去黃店消費 港人港地記住去振興藍店啦

真 連登大把人仲食緊M記

咁你快啲喺蘋果落廣告啦

你咪搞過藍圈囉

真 連登公開畀任何人上 又唔係得黃絲

第一，佢邊度有講過依家係成功咗？佢引用敵人反對果句唔係只係想表達我地擁護黃圈方向正確咩？你依家噉講係咪即係話敵人反對我擁護呢句係錯？如果係錯，噉請問點解佢喺呢個情況下用係錯？

第二，我擁護黃圈從來都唔係因為敵人反對，而係我知我使錢落黃圈度係等同於表達咗我嘅政治取向。敵人反對只會更加令我想做，唔好將我啲因果搞錯。

第三，根本由始至終都唔係因為敵人反我地先做，而係我地做咗啲野，敵人反對，而我地深信係正確嘅，先再繼續做落去，你自己搞返清個先後次序先啦。

黃絲食M記係咩心態

睇正負評就知黃絲食M記無問題係黃絲主流民意

1000個正負評代表200萬黃絲

1200人選特首好似仲多人過佢

推呀推呀

你地可以唔分嫁多謝支持黃店

中立=藍

經濟差先係黃色經濟圈發圍既時候

管埋人點洗錢

1.你又唔識佢，你點知佢諗咩？我只可以根據佢句野去講。

敵人反對我擁護一定係錯，根據博弈思維，敵人係可以為左你擁護嘅野，扮反對。

唔係引用呢句野錯，而係句野本身就錯。因為佢當左敵人係機械人，唔順敵人就反對，順敵人意就讚賞，現實唔係咁。

2. 「敵人反黃圈我地擁護又有冇問題先？」係你講，你將擁護基於敵人反對，呢個係你第一個反應

3.睇返第一點，敵人唔係機械人。所以你d咩敵人反對，你就深信一定正確，真係好痴線

因為呢個我地嘅選擇囉屌你老母

吹啊

多謝港人港地幫手宣傳

藍屍：好嬲好嬲

我點消費唔到你說三道四

分左顏色點洗黑錢

我支持51

Wtf? 「敵人反對黃圈我地擁護又有冇問題先」呢句並無因果關係，我已經澄清咗我擁護黃圈並唔係因為敵人反對

我已經講咗唔係因為敵人反對我地先做 一路都係自己做咗啲認為正確嘅野在先而敵人反對在後，從來都唔係因為敵人反對而再作行動

我就係因為知道句野唔係絕對，所以先叫你思考下用下個腦，點知畀你屈返轉頭。

痴撚線

，

藍畜去武漢消費

藍店冇人買咪執柒左佢囉

有啲人一早DQ左冇得參選，有啲人一直都有得選

咁佢咪唔好分
我地分關佢撚事？

日日都係黃圈嫁啦，點會得五一黃金周先黃圈嫁。

消費落咩顏色係我哋嘅自由喎，自由經濟嘛

去年黑暴運動重創本港各行各業

第一句就fail左

佢哋On狗怒斥證明做得岩

鳩溶你吹呀？
d錢我既點使關你鳩事？
使唔使俾埋戶口d錢你

咁你黎黃店囉

咁點解啲藍絲唔去幫襯黃店

689教落，唔分顏色正衰仔

第一，就算你澄清左，講緊引用段嘢會誤導人，有咩錯？

第二，「根本由始至終都唔係因為敵人反我地先做，而係我地做咗啲野，敵人反對，而我地深信係正確嘅」你打嘅，敵人反對，而你深信係正確，你而家同我講唔係絕對，仲話我屈你你痴架？

佢哋真係有，根本唔會分

節日式活動可以動員埋中間派打卡撚擴大同溫層

我又想睇下共產黨讚成五大訴求丫

佢讚成，馬上推行

你咪唔好分lo

然後我地反對！因為「如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了」

咁班藍絲去 旅行是唔是只是去支那 先
咪一樣用Apple 外國貨
消費者是有自由嫁 抵制某組織/集團是有自由

你怕了？

首先要佢地讚成，睇下點

見到海港城千兩排晒隊
仲要好多後生黎

有學者認為，購物不應滲入政治元素，各人都有權表達個人意見，才能彰顯香港是一個言論自由及民主的社會。

乜撚野學者黎 前言不對後語

點解我分顏色又關你事

咩料
我話係我地做自己深信係正確嘅野
而唔係因為敵人反對而我地就深信果樣野係正確啊
仲唔撚係屈噉係咩？
當我表達得唔好
噉你依家仲有咩好講？

「根本由始至終都唔係因為敵人反我地先做，而係我地做咗啲野，敵人反對，而我地深信係正確嘅」

你都識講你表達得唔好仲屈人地屈你？

最政治化嘅Chinazi叫我哋唔好政治化

屌原來最曲解呢句果個人就係你條柒頭

有冇諗過係你自己問題？

啲錢俾咗你地就係你地架啦！

點解要分顏色咁點解咁多影視機構去杯葛/雪藏/解僱咁多黃色藝人佢地唔去怒斥

我想問「敵人反對，而我地深信係正確嘅」點樣可以解讀成為「敵人反對，我地就深信係正確」？
我冇辦法想像有人會曲解成噉
仲要拎住呢點黎屈

我照原句講，你條撚樣鍾意自己作d意思上去係你嘅事

其實佢地忘記咗係佢地個陣營咁玩先

習慣支持黃店，習慣長期抗爭

弱智咪唔知點解囉

請問原句有冇講「然後我地反對!」?
我係講緊你呢句曲解啊撚樣

係啊 藍c 唔洗分，照幫襯黃，我地只幫黃

689教嘅

咁就要睇下你撐個段野嘅因果，同你自己嘅因果有咩唔同。

所以我都唔明你嘈咩，明明你就唔認同段野

OK到我唔明嘈咩
仲要話我唔認同段野
你冇其他野講我繼續推post

咁你鍾意同流合污？我每隻字都要佢原句講過？白痴仔

有學者認為，購物不應滲入政治元素，各人都有權表達個人意見

咁前後矛盾嘅？

你吹呀

段嘢講就係敵人反對你就對，敵人不反你就同流合污。好絕對。

你自己都講好多因素好啦，你無野講就出去啦

姐係藍絲會去黃店？
好事，藍店又少d人去

你有料就講服人，等多d人buy你
唔係好似你而家咁自己講自己明自己知
其實真係你問題黎，成日邊緣化自己

吹呀，等你班友鬼哂咁嘈，喊驚咁，仆你個街呀真係！

唉廢撚事同佢嘈
根本喺度鑽牛角尖

成個感覺就係中學雞要玩特別但冇人理咁
自己講既野想人明但又唔用方法講到人明人服
一味係到想拗
條友現實社交都應該有d問題

明明大家目標就係要再下一城搞旺黃色經濟圈，笑鳩班廢老廢中係到聲大大但又唔支持幫襯返佢地d藍店
係到玩文字遊戲做乜鳩啫

敵人反對了

會唔會係你地唔明我講咩？咁似藍屍廢老？

我講過段野根本錯，用敵人方向去定做嘅野岩定錯你咪無視囉

各人都有權表達個人意見，才能彰顯香港是一個言論自由及民主的社會。

無錯，所以我地支持黃店

林鄭思維
你明我就唔會反對我，唔明我先會反對我
呢樣就係你問題，你繼續囉
自己同自己傾囉

研究下3餐食咩先

我幫襯邊間關你班死窮閪藍c咩事

我覺得係你曲解咗段野嘅意思
個因果關係唔係你所諗噉樣「用敵人方向去定做嘅野岩定錯」
只係話畀你聽我地做嘅野如果敵人唔反對就表示未必有效
先係我地做咗樣野, 後係我地睇敵人反應
而唔係先睇敵人反應, 後再定目標做野

我唔認同段野係絕對, 更加唔認同佢係錯, 而係覺得值得參考, 因為講呢句野果個人革命成功咗
如果你覺得係錯, 噉你點先認為係啱? 有冇咩實際例子?

再者, 冇人話要教條主義噉跟死呢套, 由始至終都係不停發掘新方向去推動個運動

你話唔應該死跟亂引用, 我認同, 但呢次冇用錯
你話句野錯, 我唔認同

agger
都唔知邊個先似藍屍廢老

好笑，係因為你覺得人地錯，你先覺得人地「你明我就唔會反對我，唔明我先會反對我」

調轉我覺得錯嘅係你，你咪一樣係「你明我就唔會反對我，唔明我先會反對我」

我屌你仲黎，仲focus係呢到把撚咩你
你份人係好撚有問題呀明唔撚明呀，冇朋友就去改下自己d閪性格啦
真係可憐人必有可恨之處
你講既野冇人明呀而家，自己諗方法解決啦柒頭

吹 呀

到底買野分顏色有咩問題？？

黃藍是良知 唔會去支持殺人既舖頭食野

藍絲去藍店囉 藍絲唔係唔支持藍店呀嘛

有既
建左好多大白像黎呃香港人錢
制做社會不公同動盪

又係學者，乜撚都學者

勁慘 啲機舖

我就鐘意分，你地班藍c咪唔好分

我有權表達意見

所以我叫人食黃店關你咩事
你都可以叫人食藍店架

In gum gum , we trust

係推兩條線齊發 ，極藍：何妖
中間路線就建制zip 入去

而所有民主派就歸類為激進派

落街食個黃店定下驚先

唔係住嗰邊 太遠 幫襯唔到

你不如話如果手足做左特首

多9魚
我點用錢關班垃圾撚事

黐晒紙話 '我要生存'
以此講番林奠先係追求真攬炒

我D錢點用關你撚事咩

啲錢我嘅 點解點消費又關你事

就係分顏色，專登唔俾錢你班藍絲賺

689打壓蘋果又唔講？

吹呀?

消費點解唔可以分顏色
藍屍有沉默嘅大多數

凡是敵人反對的

大陸罷日貨罷韓貨個陣又唔見咁講
雖然罷左幾日就完左

學生做唔到D乜 支持

黃色經濟圈歡迎藍絲一齊消費

真係有
有個老鬼同事日日屌後生仔
但就帶我地去間深黃麵舖食飯
仲話好欣賞佢個麵
個個禮拜都要食一次

我本來都唔識黃色經濟圈

但細細個睇中國玩紅色經濟圈
玩到出神入化

睇睇下就識玩了

你好少講嘢咁正常

撐黃店撐到五一黃金週成為牆內五毛敏感詞！

都係果句 d錢我既點洗關你班藍屍狗撚事咩

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

啱呀 消費唔應該分顏色

支那人日日紅色經濟圈欺壓全球
而家畀人同樣對待就想反枱

支持五一黃金周，大家要大大力懲罰黃店，做到佢哋手軟腳軟，藍店就食西北風啦，拍烏蠅啦

有深藍親戚成日去黃店歎咖啡 話藍店唔抵

做嘢